有心事嘅入黎擺低 冇心事嘅入黎吹水(56)

唔小心五十六咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞

小妹又俾人bully

頭香

你係player wor

係 講得好

一陣去飲下酒好無呢

MOS海滂其實幾好view

Ching ho ball

你聽邊個亂up ar-.-

我都想

mk到

其實係

見完？

係人都知la

我又想睇下喎

咪臭係

我都覺

怕咩 你一個都拖低晒啦

怕咩 你一個都拖低晒啦

星期日就放假了,要捱埋聽日

我玩完了...

onj又屈

Me沙田跑步先會經過果度

爸 做喵

y ar

佢依家先放工
有排

手巴想食咩 我放完喼去食

教我playyyy

搞咩

特別係日落嘅時候

部零食機...

揾間m記坐下啦

維修中...

做咩事

Why

我無杯麵食...

唔sick-.-

賣比你

成日睇到好靚既日落
都只係得一個人睇

只係可以食雜餅...

how much

快!

我陪你

荃灣公園都唔差 不過好臭

20

咩零食機

有咩可以揀

要咩味

汽水機啲fd

頭先#1000 po多次

覆完佢放負po已讀不回
本身仲話想今晚同佢講電話傾心事添
玻璃心想搵窿捐
好彩傳說對決今日有送金幣俾我
一陣睇下撞唔撞到組隊打翻鋪

其實自己有心事都多數唔會ig whatsapp同fd講
一來long story 二來打字無feel
約出黎先講

夕陽無限好 只是近黃昏

最唔鐘意食餅

香辣海鮮

入到去比你睇 想食咩類型

係呀屌

一箱？

合味道？
愈來愈難吃

邊度有呢d機

半個

all day breakfast啲fd

荃灣果個真係突別臭
細個果陣都冇咁臭

咁要滿漢大餐

你食左半？

以前舊公司有
成日食錢

荃灣向西其實個view仲正

咁負做咩呢？

雖然臭, 但係荃灣食完飯好鐘意係個邊行

係

垃圾！

你比錢我 我賣比你

咁要出前一殅

想負就負

整埋比我食

ok
面交

臭到仆街呀

以後真係要常備兩個杯麵係到

一時臭一時無味

拿錢來
幹你媽

我柚

我都會
吹下水咁
Btw第一次飲貓左就係係個度

ifc頂樓見

快! 要杯麵個種 黑蒜油

頂樓吃杯麵
爽了

食你最後一餐

青衣連荃灣條橋仲正

我推你落去

我都係個到
呢啲真係試一次就夠

估唔到我都有無食物既一日 本來仲諗住有部機係到實無死

睇個勢星期一前中美唔會和解到
熊定都得

講就咁講

只知道感覺失了蹤

拒？？？？

No money no talk

北橋？可以行？

搵我我陪你

坐艇

北橋好多車，但夜景幾正

可以行

唔洗了
我攬住你一齊針

Twitter出政策

真既？
岩呀 諗番都笑死

我同你講錢嫁咩？

推咗我先

你慢慢針
我食杯麵

你咁忙

咁比個心我

ching係入面坐左幾耐

新人留名

2312 你問我一陣答

改名未

推你老闆

掉出街都唔俾你食 想食就針落去執返

okok

得返5%電

一早比左你

可唔可以外賣杯麵比我

將你同杯麵一齊掉落去

7.7

唔改都冇人shake

尿袋

睇過

神廢

煮左你來吃

小妹都係新會然

未搵到工冇老闆

冇

屌左人地條女

你慢慢欣賞

樓豬扮咩

7...7

被拒絕了。。。

成日放負打爆你

好波

你睇下me個no.

好呀

俾返人地條仔屌is ok

快別拖

屌
想去沖涼 又懶 唔想去

你說謊 醫生話你性無能架

真呀
Mk回憶

冇電唔睇了

邊有

好呀 咁我下次叫你唔好出唔到

沖完訓啦

無謂再關心你 我沒資格慰問你
無謂再騷擾你 我沒這塊厚面皮

中秋去定平時去

青春真好

睇下點

攤多陣

聽日先

放在心裡等心死

我攰⋯⋯唔想郁

橙，小妹真係新會然

話左你架啦

拖你去

都有
老了 節日都無再去過

木嘈啦player

喂陳浩然

等有情侶既人有意思咩

你叫我實出到

木
繼續扑女

嗚嗚

唔洗一頭得唔得

夠鐘了

但你屌咗人地條女

臭死了

唔沖點訓床

針了

一陣試試

幫張床沖

頭就可以聽日先洗 不過涼就一定要沖

死心了

食飽 溫豬

信住先

okok, 俾你10min溫，之後番黎

唔好咁大聲

你冇得唔信

你幫*

我衰 冇問清楚

我都冇再節日去
個廁所

10min夠啦

隔住個mon都聞到陣臭味了

幫你

咁既咩

Good

節日好多黑。。。

洗撚問
咪又係臭雞

岩 夠鐘

自己飲

返左屋企啦 準備沖涼

意外

聽住先

毒撚係咁上下

中秋去煲立

因為我唔會呃你

我餓死了

搞大佢

快d去洗頭

4%⋯⋯

好
咁多人睇住呀

食紙

飽了

唔洗呀

88了

吹頭好煩

71

乖啦 go

冇尿袋幫你唔島

我幫你吹

呼呼

洗頭 我幫你吹頭

路過都聞到臭

搞大左就唔係意外

我都好憎吹頭

2%⋯
邊緣人走先

吹到天光

你頭髮幾長？

okok, 加速

呼呼呼呼呼呼

Sweet

傻

對唔住lor

去到膊頭
你呢

去到膝頭

都係churchur先溫

要走既人點留都留唔住

55

留黎都冇用啦

最近同一齊左8年既女友傾計，講開性既話題令我好難受。

我地中學就一齊，未成年無做過，到我地18歲既時候佢同我講佢要等結婚之後先做得。當時佢同我講如果接受唔到可以分開，我係真心鐘意佢點會咁易就放手。

但講真年少氣盛既我等係好想做，成日都想試佢既底線。就係咁我地開始左8年既抗戰。拍拖頭一兩年係有熱戀過，會係街抱同kiss。直至一次令我好深刻知道如果過左底線會點。

記得有一次我係佢屋企同佢溫書，個時有個friend 同我講，邊有人真係溫書，所以俾左個安全套我。我就膽粗粗係溫書既中途扮眼瞓，話要佢陪我瞓。當然咁on9既講法就係人都識穿，當時佢無拆穿我...佢只係望住我。我同佢講唔瞓喇，但佢足足m個星期無同我講野。驚到我pk，之後佢話以後都唔想我再上佢底線。就係咁我知道佢係認真同埋有種炸彈咁既堅持。

雖然講係咁講，但經歷過study leave 同大學既洗禮，加上大大小小旅行同exchange。多多少少兩個人之間有更親密既行為，但過左咁多年都係無性行為。

就係咁樣，我就算幾咁想做愛，但因為無數次既拒絕，我慢慢發現自己好似無左個衝動，對性唔再衝動。最近有次同佢睇海，傾計浪漫既時間，講起我對性既轉變。佢聽完反應勁大，話覺得好不安，覺得我唔再愛佢... 我真係無諗過原來我想做愛會俾女友好大壓力...唔想做又會令佢不安。

Too long no read 既話，我只係有啲無奈，覺得委屈咁。講完出黎我好似放鬆啲，歡迎屌我

66

我覺得你要同佢講下咩叫愛 佢仲停留係感覺=愛既階段

+u

有冇咁想做啊

長髮女鬼

真係咁多年都無？

咪玩啦 性欲係人既生物本能黎 唔想做個啲人講咩大話

唔想屌你 反而覺得你條女好on9

42kg 平安入左去 無事無事

加錢 定唔駛加

唔洗加 好開心

咁好既

我會覺得你為左我改變自己想法
我會覺得好感動

想做果陣又話唔做 到你唔想果陣又咁驚 好似有d on9

咁啦 你問你條女 你老豆老母會唔會仲想做呀

中唔中意飲茶 依到d茶好似話好好飲

有咩茶

Earl Grey

鍾意 飲tea大

咁快到老夫老妻既階段

佢對性嘅睇法啊 即係如果我係佢女朋友唔係感到不安 係感動

我覺得性唔性冇咩所謂 但佢條女咁就真係好on9

咁講啫...雖然唔太一樣 但係佢條女需要直球等佢清醒下 等佢明白自己既on9

Heathrow?

咩都有

洗唔洗幫你買幾包

駁唔到
邊有人話兩個人一齊一定要有性

咩黎

你俾錢?要最貴既

82年百事 thx

大佬呀 性欲唔係想法黎架 你呢個同話未結婚之前唔準食飯淨係準食杯麵一樣
即係咁 唔係話唔可以打八年飛機 但係你諗下呢段對話咁

男= 女=
女: 結婚之前唔準食飯只係準食杯麵
男: ok

男: 我好似慣左食杯麵 唔中意食飯喇
女: 你唔愛我喇
男:

其實有冇人答到我點解上莊係散既原因

1%捱到返家 叻

茶囉

佢平時好冷靜好體貼，100分好女友。但一講到我地既相處就好難觸摸，每次我想同佢傾相處既野，就好易令佢有負面感覺...

係藉口唔係原因

咁結婚之後會唔會中意返食飯

上莊＞帽事＞散

即係唔止性方面 只要係相處方法就會易負面 有冇例子

忙

勁

呢個真覺

傻9先上莊

我都唔太敢講，最近兩個月連摸都無了

真

咁就要睇女既識唔識煮靚飯 畢竟係佢叫人唔準食飯在先

其實佢成莊果刻我已經預左 但係冇諗過咁快

係囉 就係咁樣on9囉 問題唔係食唔食杯麵度

佢咪比人說左上莊 我有講過後果ga..

個個人都唔同 點答呀

因為 自己覺得 莊務>對方
或者 自己覺得對方係 莊務>自己

唔肯面對都相處到8年?

我就等係想啦之前，不過我女友唔係好想做，只係怕我地結婚後，我都唔想做。但事實上我真係無咗咁既衝動

Sosad 其實你都俾左最大既誠意佢
你坦白同佢講 都係想佢明你難處
希望大家可唔可以com到
點知反過來俾佢話返
真係唯有要耐性令佢轉睇法 難呀

浪費時間

沒有感受 靈魂被你拖走
纏在你左右 我乞討等接受

童叟無欺既老處，向大魔法師進發

你係對性定對佢冇左衝動先

去死

菇頭？
膊頭長d

做咩ar

一陣搵下

我慶幸我冇上

對你咁好

唔係無性慾，只係對做愛無左衝動。只係想diy 算，我係咪有病... 8年以黎不斷受到拒絕，真係好痛...

兩樣都有啦 佢真係少理左我好多 呢排好多時都通宵haha

糾纏與固執等待 反而是另一種傷害⋯⋯

咁講啦 我係上莊既
我會話浪費時間 但學到野 但浪費時間
會有其他alternative學個啲野 但個重點係個迫你學野既壓力 你自己學學唔到係因為無壓力 而唔係因為上莊有佢獨特既地方

點解你會咁覺得

也許我們都on9

做咩呀

忙還忙 都可以維繫到既姐
好大機會係想玩 未玩夠

我都比人叫過上 幫手做過year plan 真係不了

又唔駛話慶幸冇上既 唔同path啫

但係對d轉數慢既人就會兼顧唔到咁多野

男人老狗肚餓？

無食all day breakfast 去左食burger

Agger

唔係病 到你有得玩個時就會喚返醒個欲望架喇

對我好好 好好

兼顧唔到

正常 我朋友本身屌好多女
但依家個未婚妻係教徒
佢地4年都無搞過
個frd話無左一開始一齊果陣果種衝勁

咁希冇茶

我都有用咁既例子，8年係咪真係好長？

利申：努力儲錢娶女友

更大機會係唔知道自己應該排下啲事務同人既次序 以為某個人係必然既

希冇茶

希冇我有

自己揀合適既壓力既啫 頂唔順個壓力咪唔好上

乜唔係咩 其實好岩

Hall John定系John?

圖呢

咩茶阿

點到即止

未到

嗯 所以宜家咪因爲莊務而冇左段感情 但係佢應該唔會痛 因為莊最重要

你話事

後

嘩屌⋯⋯唉 jealous

因為莊務就知自己有幾重要 幾好

我唔飲茶 唔識揀

一般般啦 我估你應該結婚之後有得同女友玩唔同野 就會有返欲望

跟手巴

手巴講多次個名

以後要教識人呢個道理

我自問就兼顧到 但係我最後都冇上 我覺得會因為咁疏遠好多關係 屋企呀 朋友呀 特別係佢啦 但係佢唔係咁諗呀

系莊有幾chur呀
講下咩U咩系

手一黏便緊

就係咁既感覺，我唔係要怪我女友。因為以往佢同我講過佢覺得我俾到壓力佢，所以當我發現自己變左心態既時間，以為女友會覺得鬆一口氣。但結果不似預期

岩 應該會話自己忙 唔想做衰人
要另一半就佢時間 唔好意思
Time management都唔學

好 我送手巴比你

earl grey

最慘係我仲想等佢 雖然佢已經唔中意

手巴係你話送就送?

你做下佢聆聽者 聽下佢既諗法

係咪我太唔重要 定係得我知呢個道理

靜靜唔要我了

係ar bb

Cu 仲要成班仔

係你唔識教人呢個道理

都係唔送

超 CU啲系莊咋

無阿唔送啦

所以我考慮完最後冇上 不過其實講到最尾我係怕比人con

好串

大家都係唔重要既人 接受咗其實冇問題

由你呢個用字 就知你唔係blue blood仔

所以其實我幾肯定人既問題

俾心基啦

咩叫blue blood sor唔識

sor 個時summer搞左好多camp 又搞左下政爭 覺得上莊既風浪已經無咩感覺了

你果陣上咩莊

我覺得係未識諗而唔係性格問題

ZZZZZZZZ 晚晚返到黎已經要訓

好唔開心 係我飛人先 係我唔要一個對我好好既男仔 雖然係我講分手 但我都好痛 但無人知我既痛

薄大=藍血人

早d訓好 唔好學佢地

可能啦 宜家連我地d mutual frd都好少搵到佢

吊 其實莊務係死係果年既事 係其次 莊員係生係一世感情好似係 莊員感情先重要
佢manage得好 做好自己本份 抽身拍拖莊員正常都唔介意啦
係睇佢睇唔睇得透

好多人俾上莊兩個字框死自己奴性上莊
同出黎做奴工分別唔大

我明

貴族仔

例如一次我同佢講起我地一齊咁多年，我覺得好似一家人咁，無論開心傷心既野，我都直接唔修飾同我女友溝通。因為我知好多拍拖既時候唔敢直接講心中個句，所以我想真心同佢溝通。但佢當下就覺得我有厭倦佢既意思，話唔再放心思係度咁樣

但我本身真係諗唔到佢有咩大缺點嫁

系會+院會評議會

點解要分手

多謝你既明白 我可以點？好痛

咁blue blood會用咩

不了無靚女

認真 唔會忙到要分手囉

諗住炒股贏番D 結婚錢
點知天氣不似預期

條女又無咁我積極同穩定咁入錢落戶口
好大心理壓力
好想喊

莊員重要d掛

呢個月諗通咗好多嘢 覺得以往嘅自己實在太好心地
成日將所謂嘅朋友擺得比自己重要 令自已冇咗自我咁
但其實諗深一層 我當人係好朋友 人地又真係咁睇咩
以前我唔介意無條件去幫人 但呢家我唔會再喺咁
我呢家只會做自己嗰分 唔會再做多
我覺得唔重要嘅 就尻做 Hea做 即使嗰份嘢對其他人嚟講好重要都好
自從咁樣之後 我覺得生活舒服咗好多 冇咗好多無謂嘅責任壓住我
多謝咁多位睇晒

@手巴

太天真 莊員都係死架 唔好將朋友同同事混為一談

佢太好 我知我咁講好仆街 佢好到令我好有壓力
讀書已經好忙好忙 忙到無時間訓 我無乜時間可以理到佢 係我既錯 我知我真係好仆街 但分手我都好痛

都幾chur

咁搵返佢會唔會開心d

Blue blood

喇 咁你講野要諗下點present
誠實同修飾係無衝突既
正常黎講我地講出口既野都會用易入對方口既方式講出黎 因為要入到口先叫溝通

有d似我個case

有咩勁 除左因為唔想比小學雞揸權而要政爭佢地之外都無咩特別野做過

我而家手頭有好多隔夜牛呀molamola

因為本身問題真係唔多，好多時只要唔係緊要議題好似性咁，其實相處得好平和。唔知係好係壞，可以話係無生趣都可以... 8年就無花假，不過未必好似旁人想像咁快活同多姿多彩

所以上完莊都未必有班firm既莊員

除左咁我都唔知可以點...唔想拖住佢...

以為咩莊咁巴閉 CU系莊咋

分享下

其實係睇你想做個點既人 你可以控制到對唔對得住自己 控制唔到對人好之後有冇回報

咁又點 對佢黎講已經200%workload

就係頭先講上莊既野 不過佢好過你 佢好快放低左

好辛苦，真係好辛苦
點解要唔鐘意一個人咁難
明明我已經好努力做其他野忘記
但佢既影子總係纏繞住我

我平時唔鐘意叫春，但真係好辛苦

我係有diy 既，但一諗到同真人做，就無左想要既感覺 係咪有病

係呀 又唔肯block佢 又要係咁睇佢近況

噏咩 因為你無時間所以你就要再更加咁傷害佢 好波呀
屌 時間管理做唔好 係要學同練呀 唔係去傷害其他人呀
你分手係唔會令你唔忙架 用下腦諗下解決問題既方法好唔好
你咁樣等於肚餓了所以去沖涼

上個時係咁覺得 而家睇返只不過係過份緊張

嗯 我明

講多啲

我都唔明點解對莊務會上心過對男朋友

會唔會係其實都冇好愛 所以先咁揀？
分左又唔慣冇左人？

同意 我自己既莊員有d只做到好同事not 朋友 甚至部分有freeride feel
唔一定firm嫁 即使自己用盡心思經營

？

愛但係唔識表達？

當你未放心或者先不要走得那麼近

可惜佢早我一年做野，人工高我唔少。由高考個年開始女友就lead 住我咁，怪自己唔生性

因為無諗過要排次序 只係比con會搞到覺得莊務唔衰得
係無知 然後你要記住所有人一出世都係無知 而且無人教過點處理呢啲野
所以佢好大可能連個問題都察覺唔到

呢啲野真係要識既人好比心機去教 先會教得識

我岩岩好唔開心搵佢 點知唔洗一個星期佢就好似放底左咁 明明之前講到有幾愛 依家就叫我過左去既野唔好諗....

係咪急用錢？

我而家手頭上有堆隔夜牛

所以寧願唔上 珍惜宜家有既野仲好 雖然係學少左野

我都唔知自己諗緊咩

其實目光放遠d aim exchange internal好過放哂落莊務

會呀，俾著細個仲可能會怪女友，但人大左唔會輕易放棄，只係諗點樣解決件事

點教 果一排係講親都會嘈

唔急 純粹講到炒股分享下

So sad
唔係下嘛⋯⋯
你咁做好咩

唉

大家點睇離家出走呢件事

好撚攰啊我

除非你比到決心佢睇你會改啦

瞓邊好

好飽呀我

唔好 但都比我知道 原來佢都幾快無事 係我自己仲咁傻一直唔開心

男仔教女朋友 的確好多時要花好大心機先教到
因為女仔既思維真係好唔同

我都想exchange

唔錯

700 牛？

我呢幾日比人打曬2318牛
雖然本唔係多

但係正股連牛證3日由贏10k 變輸5k 個心情好差
之前同條女申過
佢仲唔開心過我⋯
唔敢再講

最慘冇時間教呢 佢一傾完莊就話上

咁你同佢同唔同u？

失戀點樣可以快啲開心番
近排完全無心機做野

唔係啦 我紅磚

等我話你知你諗緊咩

你唔知道咩叫愛人 無諗過愛人要自己有幾大既commitment
你對佢有感覺 有倦顧 但係談唔上愛 唔係因為你唔愛佢 係因為你根本唔知點愛人 談唔上有能力去愛

你呢刻要做既 係排下次序 你重要啲 佢重要啲 定係兩個人一齊重要啲
重要既意思係 例如佢有咩事 你係咪會盡自己力飛去幫佢 自己做緊咩都唔緊要 個種重要

你諗清楚呢個問題先

另外就係你做既野(分手) 係對你既問題(時間&關係) 完全無任何幫助
分手唔會令你多左時間做其他野

其實冇 要比自己頹下

食雪糕

你要present到係佢講既野入到你口 咁先叫聆聽

嘈之前已經要教 係關係好個時教

點解你講中哂我想同ex講既野

本質上無問題

唔得
講真如果講得分手 而大家又實際相處係分手咁
就真係唔好搵番人 做咩都好 只係對大家都係傷害
不打擾先係最好
岩岩睇佢咁 其實似唔抵幫
不過我明白一點係 鐘意都要放棄既感覺既

唔係女仔思維唔同

係唔諗野既人既思維好唔同

恒牛...... 我唔止輸5k

紅磚d莊仲chur啦

多謝你啊
我都有諗過係自己唔識愛人
又或者經歷過上一次拍拖之後唔敢全力去愛
我會好好諗下你講既野
多謝你

你要識present囉 我係連登就係可以用直球啫 對女朋友要用另一種方法表達

冇諗過後果 講埋都唔會信

係呀...好Q 多野做

紅磚都唔chur 不過啲老鬼好on9
利申 有睇紅磚con會

ZZZZZZZZ 猜賣BREAST

所以我冇上 只不過我會覺得就算我上我都會manage等好過佢 始終最重要既唔係莊

呢d 位真係賭大細
老實講開細機會大d

2017 到而家我都蝕左40k
大牛市都輸錢
痴撚線

我見到佢既回覆後 我都知我唔應該再搵番佢...
係我錯...今日一時唔開心走左去wts佢

係呀 要up返哂d歷史人物出黎 邊個做邊個位咁

有時候聽完人呻 但自己又做唔到啲咩 剩係可以講句 撐住唔好死
但感覺自己好無能 點矯正呢啲心態

唔好咁mean啦
我對住個妹妹仔d問題
我都唔敢mean到話佢唔用腦

人真係犯賤既
講真 我諗你做呢個決定都有你既原因
我唔評論 我只能夠講 分開左就唔好再做多餘既野
你揀得 就要承擔
佢放得快唔快 其實冇關係 未放咁又點呢？你想一齊翻？咁一開始分既意義在哪？唔一齊翻又想人地唔放低你一樣係拖住人架bor

咩事呀

我自己本身都一個80後，對上一次拍拖已經係10年前既事
呢10年都對唔少人有過好感，但我都慣左自己一個
同埋覺得自己無咩成就，所以覺得感情既野無咪無，我無咩所謂

係幾年前因為機緣巧合遇上佢，但係一直以來我都當佢係好好既朋友
我地成日一班人都出去玩
之後一年半前，佢同左我一個好朋友一齊
先知道自己喜歡上佢，但係佢已經同左我朋友一齊，而佢亦都知道我喜歡佢
但又可以點，所以過去呢一年我都用唔同方法去逃避對佢既情感
但係我地依然每日都談天說地，其實我都以為我已經放低對佢情感

我地成日都嘈交，佢成日都怕我會同佢絕交，怕我唔理佢
甚至乎我有段時間好討厭佢覺得佢好煩
但每次我地都會好返
直到有次，我地嘈得好勁，而我都以為我地唔會再做到朋友
但結果最後佢都係搵返我，話唔可以無左我呢個朋友
果一刻我先知道自己又鐘意返佢

但我知繼續落去唔會有咩好結果，最後我決定左唔再搵佢、唔再理佢
甚至乎我唔再同身邊啲朋友見面，我只係想靜靜地自己一個

依一刻，我先知道，我好喜歡呢個人

無論如何 我覺得就算你諗唔到 你都唔應該分手
因為你分手真係完完全全無任何幫助 對你既時間管理無幫助 對佢既愛情亦都無幫助
放咩春野手 愛你既人係落左決心去愛你 唔係你話做佢女朋友所以先愛你
真正對你既時間管理同埋愛情有幫助既 係同佢傾下 睇下佢可以分擔到啲咩 幫到你啲咩
至於佢既愛情方面 你唔好幫倒忙已經好好

arrrrrrrrrrr

我都覺得自己好犯賤 好嬲自己
但見佢放底左 而我地每星期都會撞到
我唔識點面對佢

唉......

一年40k啫......我一日就40k喇

李書俊絲打
最新情況係咩

如果果陣有人同佢講頭你先同絲打說話可能會好d

試下唔好講撐住唔好死 而係背後做啲準備 有咩急事可以幫佢頂一頂

依家女仔係咪單身?

點解

唔係咩都有得解

但我已經講左分手 而佢又咁快放底左 我係咪應該要學習接受同let it go

你會為佢做任何野

失戀經典豐富表示頹下就可以

有時都諗其實自己好大問題
首先有種人有我有心態
其次係唔帶眼識人
仲有自己無條件留唔住人
又唔夠港女唔識食住人

所以我一日改唔到我既問題都好難唔失戀

Let go

係 都係果句 除非你比到承諾人會為佢改

唯有係咁

佢重係同我朋友一齊

手巴應該玩好大喎
真大戶 做盛行？
跟你搵食！

好多野都係咁

有樣野想問好耐
你地會唔會keep住同ex影嘅相?

係 睇開啲

你知道自己既問題已經好好啦 下一步就嘗試下改

究竟冇左佢係咪生活唔到 係咪冇哂意義

佢真係冷靜放底左 而唔係仲有情緒之下講既 咁你都得接受啫

以後學識諗清楚經大腦先去做決定

夠鐘一齊針

吃了藥未

到時叫埋我

會啊 有個folder 但基本上唔會開返黎睇

我有呀haha

有keep 擺埋一邊 "long" keyboard 底

無del但唔會睇返

有 覺得係屬於我人生既一部分

佢啲野我完全係局外人黎 佢唔講我唔會知 佢同我分擔煩惱會開心 但又會覺得幫唔到佢解決煩惱
好矛盾

第一步係唔好再覺得人地有我就要有

我諗我唔得

至少我做唔到繼續當佢做好朋友，一直係佢身邊
我真係做唔到，我無諗過鐘意佢係咁痛苦既事

Keep ex自拍又咩心態

依家去搵 等我

我唔知佢係咪仲有啲嬲我 不過即使佢嬲我 我都明白既
知道啦ching
我唔想再拍拖了

局外：唔會囉 佢出現之前我咪又係咁
當局者：我無左佢會好無意義唔想做人

現在：人生本來就無意義 既然死唔去就由佢吧

打小人laa

轉個角度諗 你聽佢呻已經係幫左佢啦！

純粹係今日貪 估錯左個位
本身一開巿跌成千點 係人都知入牛輕鬆15分鐘賺
但係之後係高位入左 又大貪溝貨 就搞到堆左堆牛喇
晏晝調整返個估計 都賺返啲 但係唔夠子彈完全教唔返上晝啲牛
而家卡住左等星期一審判me

我仲要學下點樣唔好擺得佢咁重要 當人地唔係咁既時候

我真係有個打小人app用佢地啲相發洩

睇巴打想唔想爭取啦
愛情不嬲都係自私
巴打同男定女熟啲?雖然咁問有啲多餘
唔洗怕咩人講咩又或者冇左個朋友
但係有得爭嘅話點解唔去馬
首先要知自己有冇機 冇嘅話就唯有放低啦

佢煩啲咩

其實最重要係唔好比佢覺得你hea聽

我都係
會 keep 但唔會開出黎睇

ex 寄俾我既信件都 keep 起哂
但基本1次都無拎出黎睇過

洗濕左個頭係好難搞

好辛苦 想安安靜靜喺屋企唞下啫 有冇咁撚難 有冇咁想逼死我

唔得既話就只係普通既生物本能 同想𥄫女本質上無分別 只不過強烈啲
試下唔好比生物本能控制自己
你而家同因為肚餓就饑不擇食一樣

Ex 送過一份幾貴重既禮物
都係掉埋左一邊無理過

agger 雖然已經過左去但真係del唔落手

要得到一個人 先要證明自己唔需要佢 之前睇左個故

無論點都好 你爭佢一個解釋同說明

完全明白
好多時係局內個人唔夠清醒

痴撚線

教我炒股

Hea聽就唔會 俾人叫做優秀樹窿 係個啲落足心機聽 然後無意見俾個種

早講嘛屌
開放個葵興俾你

唔係囉

茶葉定茶包

點解你講野咁中point
我知 但我已經唔夠膽再搵佢講清楚
我自己都知 我無講過自己既感受同解釋咩事
但依家都已經太遲了

我都係啱啱先返到冇耐 而家仲要電話冇電 想衝落街唞氣都唔敢

操盤個刻一定唔清醒架喇 我反而覺得呢個避唔到 所以要係開巿之前做好估計 開巿之後全情投入

大學既返學讀書野 asshole仔唔明既世界

試下坐海邊

做一個專業既聆聽者係好難啊 有時候啲人唔係需要意見 而係需要你呢啲咁好既機窿

上左岸有咩好煩

最緊要係唔好傾家蕩產 一定要有啲錢你知道唔可以用
其次係唔好玩輪

搵埋個尿袋就試

How

葉

帶多件外套

早排屎忽痕開左對話同相record黎睇
個感覺好難講 自責又唔算掛住又唔算但總有啲感觸

千其唔好跳啊

啲水好污糟

@元凶呢

我自己覺得啦
ex 當時因為愛我而送野俾我
所以好好收藏, 而唔係掉左佢
係對故人既一份尊重

而我宜家有另一半
將所有野收起唔再有留戀
係對現任既一份尊重

我覺得兩者可以無衝突

突然間好想多謝大家聽我講
我一直都係個收埋自己好壓抑自己情緒既人
但係到講完出黎 已經舒服左少少
其實一直鬱埋好多野我都好辛苦

Go buy beer

你唔夠膽還你唔夠膽 爭還爭 兩件事黎
寫信可以完美解決呢個情況

你需要多啲想像力 唔好一下子就覺得係兩難非A即B 好多時根本可以兩邊都解決到

所以收收埋埋好多負面野

試下你讀下佢個啲野 佢唔識個時教佢

咁都正常既 點都有啲回憶返黎

如果有需要既夜少少都得既

呢啲咪上唔到岸既心態 就係上左岸都仲對自己有要求

好 我會考慮下寫信比佢
多謝你又令我思考下

玩輪真係玩輪完

我都係頂唔順，所以上黎叫春
有咩頂唔順，唔好自己一個人頂

尿袋都搵唔撚到 垃圾到
12%照走

而家呢個唔知都ok既
我自己就無乜所謂 用得著咪用
用唔著咪收埋唔拎出黎唔好畀我睇到就可以

我明 因為我都係樹窿 接收好多負面情緒
而自己既負面情緒就無人接收

Asso仔就站一邊 人地三大
都係繼續做樹窿算

多謝你啊
睇黎我都應該多啲上黎傾訴下

都好 試下無電話咁坐 咁先真係一個人靜靜地

巴打頂住啊 你可以暫時唔搵佢地去relax翻少少 但好兄弟係一直ready起你身邊㗎 有需要一定要搵翻班兄弟 in cast冇不和嘅話

試下努力啲 你得既

今晚唔飲咖啡 整檸檬茶飲

多啲上黎傾下計呀

個人會開心好多

咁睇黎佢係要追hon既人
其實做到聆聽既角色已經好好

攬下先
個個都同你呻個時 變左有情緒上黎都唔知同邊個講好 積積埋埋

係呀 我尋日上黎叫完春都舒服左

咁可以著衫既 同呢排唔算凍 涼涼地咋

我果個知有呢啲野
但都知道我既想法

試下用啲舒服啲既方法

我之前都好多負能量
而家定期同counsellor講會舒服好多
因為counsellor都叫讀過下關於輔導既野 佢地講啲野中point啲同埋識畀回應

唔針都走咗先

迫自己好多野做
好多節目隊爆自己
都唔係件壞事

又增值又無時間諗咁多野
起碼我自己係咁

暫時都WORK 既
但靜落黎無人傾偈果下就會好驚

開心幸福就好

有時真係忍唔住笑

我明
所以我無睡意都唔敢熄燈訓
如果無睡意就上床我就會係咁諗野然後又發作
搞到而家晚晚無3點都訓唔到

笑自己

點解我呢排直球左

好啊 我都好想有人可以比個溫暖既擁抱我

人地追first 我就asso求過mean 點會明到
佢唔係唔掂 係唔滿意同對自己有要求 所以我都係靜靜地聽下好 有用既我諗

有冇巴打絲打因為唔鐘意笑，搞到好難識朋友

只真係希望下個會更好
雖然上個已經好好, 好渺茫

我以前都會咁樣 好忙好忙係真係會令個人唔亂諗野
我覺得我依家唔夠忙 搞到成日亂諗 愈諗愈sad

呢方面連登仔把炮同貼地好多

未必係唔鐘意笑 係唔想對唔熟既人笑

12% 而家開始 大家今晚玩得開心啲

俾我傳染左

我都覺
連登有愛

我明 我而家都係追緊hon
就算midterm過曬mean都會覺得唔夠又驚pj final炒 所以其實都會有壓力既

靜靜地聽陪住佢就夠

介紹你睇本書

又到星期6 被飛好難受 4月5去見新工

反而覺得你要空啲時間出黎反思下自己既處事方式 唔止戀愛 仲有時間管理呀其他人際關係呀之類

呢個真 連登臥虎藏龍

巴打，共勉之

駁唔到

冇錯 準備瞓街都係瞓覺
11%

其實我都有讀過 counselling

假架 全部都係假架

說好了的m記呢

尖沙咀個間好好訓

見咩工呀你會

btw 今日篇報告呢

我會再反思多啲
多謝你點醒我

都係 所以上黎講完我都會覺得好似飲完酒有得湯下咁

黐線

認真唔建議自己摺埋
咁樣會搞到自己好辛苦
巴打有時間搵翻班frd傾下都好過依家咁
話就話時間沖淡一切 你點知幾時淡
不過搵下野做發展下興趣當增值自己
冇壞嘅 btw好兄弟走下一個走下又一個

其實我係咪逼得佢太緊 所以搞成咁

得閒上黎吹下水 呢到有心事既會認真回 平時都好多輕鬆鳩噏

放心啦
一定係

呢到唔見我可以tg我
唔擔保有電

謝謝

幾時去訓

算啦再聽晚先算啦

咁有無學霸

聽你既描述 似係佢唔識諗
不過當然啦你既描述實係你主觀化左

真心好笑 戇鳩仔

靜靜咪學霸囉

我會多啲上黎啊 發現左呢個好地方
我以為連登成日會比人鬧
原來呢到咁好咁有愛

唔啦 去尖沙咀緊係坐通宵 訓咩

咁你一定好識安慰人

hi 有問題可以問

咁係因為你未同我傾計姐

我成日會鬧人架聽講

依加想去

我地係云云連登仔中既清泉

有冇巴絲係好鐘意笑 但笑得好樣衰搞到冇朋友㗎?

咁係因為我頹到唔想追po

扮咩 明明成個PO有80%係5P台

同感，有時候真係好攰，同埋塊面笑到好痛
我唔係討厭對住人笑，不過唔會吓吓都笑一餐
我唔笑嗰陣，又比人話冷淡

如何可以集中精神地溫習

好鍾意你地

沖左啦bb

係數碼港扮緊工

做咩咁頹啊

我有問過朋友 佢地好多都話唔係我問題 但係我解決唔到

你要知道自己為咩溫習 為咩讀書

今日就係被飛了 總是覺得她有點意氣用事
btw 最尾都有覆工作上 叫我唔好再煩佢

講唔到咁頹

ppppp感情台

唔怪得之你咩都識啦

痴線咩都想解決 比你解決埋中美俄關係拎埋和平獎好唔好

對唔住 我知我用好多

唔上連登

ok 啦
不過我唔係一個好既輔導員

因為輔導唔係我本業
我亦無收任何既錢
所以如果有人執迷不悟
唔想面對現實既

我會果斷放棄佢
一個好既輔導員唔應該放棄啲 client

所以我唔係好既輔導員

錯
係吾上連登

下個星期2個midterm 4份assignment都未做

咁呢樣係我關心既野arma

同意，對住熟既人先可以，而且有共同話題，傾得開心自然會笑，唔洗對住唔識既人，為左應付佢而扮笑

仲有 1%開左係吹水台

諗緊聽日唔去考

咁上定唔上好

點解啊

考咩

唔係啵 好既輔導員應該快速放棄救唔到既client
同急救會分流 斷晒氣個啲唔理 個道理一樣

G持你

努力做好自己能力範圍既事

上一個都係咁。樣。感動到佢
可惜

尋日完曬所有midterm同asm

屌你啦 2句就想敷衍我你個仆街

有無睇書呀今日

快啦

自己撚啦

冇上過堂 岩岩先down notes

無辦法解決

midterm

真好 啲asm多到完sem都做唔完

ok準備補習野

元兇茶葉定茶包

！

去啦黐線
自己唔合格唔緊要
去拖低人地嘛

唔係準備retake咩

好熱鬧喎

所以我上黎呻完就算 希望可以唔駛繼續攞住 放低下都好

我係到諗點解佢今日舉動咁奇怪
一:我知佢尋日玩到5點 佢唔知係身有屎定咩 我7點幾醒一醒睇佢whats app
冇咗online time 但到9點左右又有返 好有身有屎的feel
二:工作上唔覆 因為合作關係 只係可以問佢 佢就覆我咩好煩 好騷擾
三:IG unblock咗
好奇怪啊

你咁陰毒

邊樣平買邊樣 飲完都係等死

只為垃圾砂紙一張

著片

mean得黎幾有道理

因為有認真心事

拖唔低架 成班好好打

為左唔好比人睇死

依家靜左

呻下都好 起碼舒服好多

恐暴龍出來未 幹你媽

依科F都冇影響

其實社工之類既工作
理論上係分左俾你之後
唔理好醜你都應該要跟佢一世

去大聲嗌下一站金鐘

差唔多阿 唔準死

你唔會敢想象迫曬落兩個星期做嘅workload 我寧願慢慢黎 雖然都係heahea地

我已準備好黎緊每天都在拉把24過

驚

咁茶葉啦 鍾意沖茶

咁去擾敵啦

每一% 報一次平安 10%

都要夠社工先可以咁玩架

btw 多謝

滅龍

我摺慣24隔離

去左邊

睇唔明了 唔明佢舉動係咩 好似好攻心咁 唔知係咪有人教

叫你老木

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

只係張transcript唔好睇
其實平時拎c range都接受唔到 雖然已經有4個

但我今晚想睇書......

被禁制睇唔哂宜家手頭呢本書唔准買新書
我睇中左 5本書

而家學歴貶值 我又無一技之長
唯有拎張垃圾砂紙做入場券

拿佢得一隻揀炸 唔好飲唔關我事

聽日同今日一樣 又返8半

是但啦

我都想日日摺拉把 但日日都有班同學痴埋一齊
想自己一個做野都唔得

嗨。靜靜

行緊去海滂

唔緊要啦 有心就開心

買左先啦 唔買會落架架

書聚未

邊個客仔呀今日

早晨

唔洗接受到，你都冇得揀受唔受

去小狗到啦

激將法嘛

有你係到無可能

今個sem應該全D
D時間拎曬去做其他野

唔係食左藥

唔好啦 陪我地傾下計

原因呢

呀呀呀呀呀

其實有 嗰4科都係自己放棄

呢一點就你慢慢去諗點解決啦
但首先你要係現場

咁me潛了

都行到大窩口又要返轉頭 no la

我聽日9半
但返到去其實都係上淘寶上facebook
因為聽日係elective 讀中國歴史
晨早流流專登返去聽歴史
老娘當年攬住部計數機死計難計就係唔想入文科
結果而家都係要面對

扑暈曬佢地

我諗我真係太攰
睇都追唔切 唔認老都唔得

又岩喎

你忙夠未。你成個星期加埋上黎都無一個鍾

我ser learn

當聽故仔咁聽會唔會好過啲

咩都冇得揀

炒粉做咩

人地外國真係咁樣架

係香港先咁撚鳩

ok
擾敵for sure

離家出走

我下個sem先

9%了 好頸渴

del返d notes先嘥位 聽日入去先再算

笑左

香港既社工淨係識報驚 都唔諗下保密義務同埋係咪真係對個client好

我G

打開個尿袋飲尿

Yr 1?

有時 懷疑自己有抑鬱

有時候社工都係逼於無奈

試過 唔夠五分鐘昏迷左

我諗唔關軟弱事 我有排都攰到想避世
不過始終要面對 最多係多啲時間比我諗solution同放空下
有時都會諗男女係咪真係冇純友誼
同埋巴打唔好怪我咁講
我覺得女仔都有唔啱 有乜理由本身有男朋友都仲要同你咁close咁曖昧 比假希望

邊個話我有尿袋

你老味
係咪忽撚左呀你
你理得人地做緊乜姐

宜家唔係俾果 1分鐘既心情影響左嘛
你早2日團火呢 ? 熄撚左啦
又話要改善好自己再吸引佢返黎

你琴日睇啲書失哂憶啦 ?

跳落海飲水

Yr 3 了
我是一隻後門狗

你做咩離家出走

撚定先啦，聽日唔洗煩

係lecture room訓不如訓自己張床

所以要快啲睇哂

睇醫生啦，唔拖得ga

開分享會都仲得

我個腎會爆炸

有問過

個腎好重要

點解唔番屋企啊！？

入到咪得 但係我入左先知我唔中意呢間

一陣訓 訓得醒就去

去捉佢啦

冇=_= 我係出去休息only

要幾多gpa先入到

但係屋企張床訓就真係會陷入昏迷
逼左自己返去先 我落左堂就自然會醒然後摺拉

有時自己有種好辛苦既感覺
有時感受見到自己影像蹲係心入面喊緊
好想一齊喊
可能前排壓力太大

1001

喺屋企出去

搵counsellor check下啦

我日日都訓到起唔到身

琴晚都上左好耐呀....好似

不過宜家變返剩係深夜先有時間上水
遲下唔知會唔會深夜都無時間

我用沙紙入啦

佢避我避到好似我有毒咁
係要去改善但係好似冇咗個target咁 有target係會有火啲
到底係佢逃避我定係逃避愛情

要忙到幾時

過來人經驗

呢啲仲驚 一陣捉咗我去精神科 變真痴線

避你有咩問題

香港大多數人都有不同程度既心理/精神病

有咩書介紹下

搵下咩原因令你咁辛苦

唔會 要有幻覺/自殺傾向先會捉你

呢個真
當時我有懷疑
但就成日同自己講 唔開心人人都有
自己諗多左姐 香港地人人都係咁嫁啦etc.
後尾發覺開始會突然喊 停唔到 又會做埋啲自殘行為先去睇
結果食藥食到而家

喊下冇壞嘅 當release下壓力
in cast你冇其他方法減壓啦

就快好返ga啦

點解會洗咁多錢

8%！！！！！！點解我仲未見到711 想買水

對腳好攰

點解啲負能量可以黎得咁突然

你行左去邊啊

小狗早啲唞！！！！！

巴打yr幾

講黎聽下

最慘係黎完唔會走

下次你比一萬蚊我。我比你打五下。睇下會唔會好啲

咩科？

行左落海

好奇怪姐 我又唔係衰偷食 唔洗咁樣 連正經嘢都唔覆

講唔出了

Yr1

咁我又無做自殘行為
係有時好想喊
覺得太多野煩

成日覺得自己有精神分裂
會依照situations出咩人格
定中二病

我上個sem 有3日8半
真係出席率極低

荃灣了 可以食個甜水先

我讀社科 幾努力都好難高gpa

就未囉

可以一齊

精神科再分好多種既
Mental health 其實係香港真係需要多啲人關注

你冇尿袋嘅 唔要你

我都係 3日8半我真係起唔到身

Hss果邊

最終會不分我或你

有 不過唔想見人

明顯係逃避緊你啦

都話你過往既行為令到佢對你完全無信心
因為佢睇到既就係你下下只會得個講字
講完唔做

宜家你俾我屌左2個星期
終於肯行出第一步去買本書睇下
宜家又收縮返埋
我真係屌爆你呀

喇 比我講過話唔識排次序既各位巴絲 呢到有個教材
呢個case就係 腳攰>炒粉既安全
如果炒粉既安全係優先啲既 咁就會係已經飛左出去搵炒粉 隻腳攰唔攰係提都唔會提 因為無諗過

當然啦 小狗無義務排炒粉係咁高既位置 無人有義務將其他人排係咁高既位置 我見有個case可以分析下 所以提一提架咋

我都有小小
我當遇到唔同環境 個人性格就會變內向或外向

睇咩書好

我死都話自己無自殺傾向咁咪唔駛坐精神監囉
我之前聽我朋友講佢話個醫生會直接問你係咪想自殺。如果你想就要去坐監
坐監意思真係睇電視四圍都係枕頭果隻

其實有時都唔想食藥
我唔想覺得自己或者畀人覺得我有病
我諗我情況算輕微 起碼我仲返到學 對日常生活無大影響

唔會有完既一日
人生就是要不斷學習

有冇帶銀包

我笑左

又唔深潛

嘩
你想要咩種類先

你唔試下點知喎

縮你老豆 就睇晒一本 下星期再去買 再扮嘢送嘢飲

啱呀 你死都話自己無就得

我生得好安全
最多會冇電啫 錢我都仲有

明白
有野煩就上黎講
呢度有各路高手為你解答疑難
遲啲可能會有人整個FAQ出來

粉絲好關心我

帶了卡

你加油咁

但聽人講 食藥會令自己呆呆濟濟 個人好攰

會凍死

遲啲拎嘅4000蚊可以攞黎做咩？

7%

小說 有d message想講果類

送比我

如果我為左唔想撞到ex而唔番教會 會唔會好衰

快了

我特登著多幾件 就熱死

儲錢啦

唔會 但你諗清楚係咪真係唔想撞到 係咪真係對你既目的有幫助

仲要冬天
Lecture hall啲位又好鬼舒服戲院位咁 返到都好容易昏迷

今日先瞓完黎

如果佢係靜靜
我飛出去啦

今日廿幾度都著幾件。有無咁虧

我拎街dum唔好?至少可以睇到香港人幾撚貪錢

岩岩先唔開心完 我聽日未識面對佢

係啊 不過呆滯又唔係好覺
可能我本身都係9下9下咁 又唔覺特別呆左
係有啲手震啊 盗汗 口乾果啲副作用

唔駛啦 你送比我就可以睇到

咁今日睇完書

有咩得著呀
報告呢

食左幾耐

lecturer直頭係周公 講書悶到瞓

講又咁講啫屌

試下搵錢掟我

胃痛添

Sleep what?

把聲太好聽都會好好訓

6%

無電話用咁點算好

倒數了

@手巴 元兇 邊隻

返歸未

首推 生命咖啡館
次推 牧羊人奇幻之旅

所以我夜晚會開返啲錄音 咁就好快訓得著

屌。我連你九歲都信啦。著幾件邊會唔信

both

右邊果隻好飲citysuper見過

買本黎睇下先

有時好想搵個人心靈寄託下
但好驚對方唔係真心

冇點算 齋坐囉

利申最高紀錄試過瞓左個半鐘
流埋口水果隻

我都成日流

咁左